黃就黃 唔黃就唔黃 微乜撚嘢黃

如題

總不能要求個個都黃到金，起碼佢係同你同一陣線。可必搞到黃鬥黃，自己人搞自己人。

槍口對外thx